+++
title = "Всі Версії"
weight = 1
+++

Все налаштування Cellar зроблена через налаштуванням Cellar ППІ

Ви повинні налаштувати як параметри програми, так і одне систему зберыгання даних і один вимогу криптографії.

Для отримання додаткової інформації зверніться до довідкової документації конфігурації для вашої версії cellar.


| Версія ППІ                    | Нотаки         |
|:------------------------------|:---------------|
| [v3.x.x]({{% ref current %}}) | поточна версія |
| [v2.x.x]({{% ref v2.x.x %}})  |                |
| [v1.x.x]({{% ref v1.x.x %}})  |                |
